珍珠奶茶一定要飲熱嘅

邊一間都好 珍珠奶茶一定要飲熱嘅
嗌凍的話就算你叫少冰 最後d 茶味都係溝淡
熱珍奶養生之餘仲係原汁原味

識食
收皮

我都中意飲熱
但D珠沉哂底 吹脹

投你老母

飲暖

熱飲珍珠好撚淋